黎緊考紀律部隊 會唔會孤獨終老

今年23歲 報左考紀律部隊
係咪入去train之前搵唔到男朋友
就唔使指意有拖拍
有邊個會鐘意做紀律部隊既女仔

普通散仔身邊d fd話考就考到
跳番出黎係咩意思

有人唔做做狗

入到去大把狗公

咩部門

正經人家不會考女警

入面大把師兄食女

海關同警察

點解甘講

你自己本身既條件仲大影響過考紀律部隊
身邊考得紀錄部隊D女都麻麻甩甩

甘你老母

入面陽盛陰衰，幾樣衰既女都會有人要，驚咩

大把狗公 放心

點解一黎就比負皮

有人唔做做狗
正常人唔會搞動物囉

係咪出面既男人唔會覺得女警正

有人唔做狗 你係男人都唔會揀個狗閪嚟屌啦

唔覺得女警正
啲性格閪撚到仆街

喂 考差佬就咪撚上黎講啦 傻閪

個人唔夠閪係咪都唔適合做

做海關都正常

但做黑警狗乸已經賤
唔好彩仲要俾警犬狗公屌
真係浪費你老豆老母養你咁多年